[PS4] 人中之龍6 生命詩篇 - 等到頸都長

由ps4先開始接觸人中之龍
玩過人中0 極 維新
完全比佢地熱血得黎又偽善既故事吸引

雖然未玩過2-5 但係12月8出結局篇 一定會狗沖買

btw 等J沖田杏梨等到J都長

pish 肥西冇人理

下星期買game買PS4
真正男人game

男人的浪漫

依家藍店仲有冇得訂

應該有
前兩日先訂完

秋山好撚型呀嗚呀
仲有峯今集復活係咪真
三個陣好鐘意佢點鬼知死左 雖然官方話佢同龍司其實未死
維新都係因為佢先買點知難玩過前幾作

秋山死左啦？

有冇人知連機個bundle 有冇得做預訂

我講緊峯義孝 即係維新個土方
第三代boss兼大吾既痴漢

已訂日版

等偷跑

wuah 巴打識日文

睇字幕都係明六七成到咋

一路由1玩到6都係日文，有情意結

條頸好長啦... 不過點都唔夠 gt sport 咁長

育成左5代 瑤都係要比人中出 綠帽一馬

隻game會唔會比人炒
諗緊訂唔訂好

日版

黃金係唔係都係藍店訂好

已訂

已經訂左中文，到時再睇下日版有無偷跑 偷跑早一個星期即買 雙白金無走雞

How much?

今個星期日訂遲唔遲？

buy buy buy
#yup #yup #yup

諗住到時去喜利WALK IN算

有心唔怕遲，仲有貨想即日玩一係就訂數位或實體版

今晚出試玩第一章

同樓主一樣PS4先開始玩 2-5的故事有冇巴打知可以係邊睇返

識睇日文上Niconico有哂

知唔知幾點?

lm小六玩ps2第一集到而家

沖田杏梨

今日放工試玩先

唔識睇

Youtube search人中之龍都應該有齊字幕版

唔該哂巴打

睇達哥玩La,配埋音

我問左一間無得訂

體驗版已出

第一章有冇得同沖田玩電話

lm

留名

下載緊體驗版途中拎返隻先行體驗版出黎玩，睇下正式體驗版有咩改進先

個人黎講最唔滿意隻之前隻先行體驗版d打擊感同埋動作略嫌生硬左少少

其實如果淨係想知道大綱 了解下發生咩事 維基已經幫到

你 如果你要由頭落到尾 咁當我無講過野

全部都送哂袋，一係就冇開訂

有冇人鍾意玩谷村正義？關節技好爽 ，加上表面黑警內裡純情嘅性格 ......不過佢是咪變成黑歷史 . 官方話佢宜家掛住打麻雀所以唔蒲頭

啲日文唔難，N5可以明主線劇情，N4可以明晒支線任務

想問係咪最快聽日偷跑

咁早

咁快

諗住一有日版偷跑就cancel amazon張單

已訂數位版 有得早兩日DOWN 8號即刻玩

日版好大機會偷跑
中文版應該好難

就出人中搞到咩game都無心機玩

尋晚玩左陣試玩,
幾吸引, 但我無玩過其他集數大唔大影響?

佢主畫面咪有得俾你睇以前d集數個故事大約內容

但玩完0同極之後覺得好撚正
希望遲d有埋其他集數remake

x2 到時walkin算

最好重製埋2啦，2真係好正

有巴打話好唔順即係點？淨係玩過武士版demo 想買呢隻！係咪中文架？

對2最深印象既係u記米芝連大吾同龍司
龍司同埋峯幾時會係本傳再出場

我印象最深係狹山
同埋打龍司唔夠水好難打

龍司用剛力軍手屈佢唔會好難打 最撚煩係佢鳩叫回血

仲有峰都係 你小心佢紅氣同黃氣果陣就得 一路走等佢完 或者等佢出紫氣就易打 企定定比你任打

都係果句 正傳boss唔會難得去邊 畢竟有水屈

最難打既峰 係龍如3 極限鬥技2果個 比佢中幾拳就死

仲有風間讓二 得呢兩隻難打

今日會有偷跑未

玩人龍~練好虎落無難度~

岩岩落左屋企樓下間game鋪唔見有偷跑

今集成個引擎轉左 會唔會虎落都無埋呀

demo有虎落

峰唔係同條cia一齊跳樓死咩
唔係好記得sor

今集片頭曲好唔好J?

個人覺得有d難聽

我都覺 我開頭聽以為泰文黎

係同black monday 個首領一齊跳樓死左 因為峰覺得自己做錯左 大吾一向咁睇好佢 到最後仍然都想佢幫自己 即使佢搞咁多野出黎 趁大吾比人打傷左昏迷期間 引發東城會內部會長之爭 到最尾為左補償大吾同桐生了結一切 咪一齊攬住black monday個首領一齊跳落街（姐係背後操控一切既幕後黑手）

唱到好似比人渣住個春袋咁

有偷跑未

都係極果首夠熱血
0果首聽下聽下又幾鍾意

0片尾曲正D

峰義孝一定係最撚型既boss
第二就係黑豹既boss

買曬CD

本身有聽B'z 表示 稻葉老師冇得豬

香港冇人中主機賣?

官網唔見佢有,得普通機連game

有兩個人中post好亂，到正式出可唔可以搵人開個新

往年有冇偷跑?

得日會偷 中唔會偷

冇玩過前兩集 如果照買6 會唔會唔明成個故事咁

今日無跑？

有劇情簡介

極果首真係正
B'Z

係 呢首都正

Agger
btw你個名都無得豬

喂屌你老母隻game真係720p?

唔撚係呀

『龍が如く』ナンバリング最新作。桐生一馬伝説、最終章。
４Ｋテレビでプレイすれば、作り込まれた東京・神室町や広島・尾道仁涯町の街並みがより高精細になり、『龍が如く』の世界観に没入できる。

可能dayone有patch掛

鋸齒仲係咁多？

可能正式版好啲掛

lag機果度大鳩鑊